# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-20 13:36-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-15 16:01-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: display.php:40
#, fuzzy
msgid "Intropage - Permission Denied"
msgstr "Intropage  - 許可被拒絕"

#: display.php:123
msgid "One or more panels was removed due to insufficient permissions. Contact administrator."
msgstr ""

#: display.php:179
#, fuzzy
msgid "You can disable rows above in <b>Configure > Settings > General > Hide Cacti Dashboard</b> and use the whole page for Intropage "
msgstr "您可以在<b>設置 - >常規 - >隱藏仙人掌儀表板中</b>禁用上面的行，並使用整個頁面進行Intropage <br/><br/>"

#: display.php:194 include/functions.php:1622 include/functions.php:1671
#: include/functions.php:1715
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: display.php:242 display.php:588
msgid "Hide red/yellow/green square notifications"
msgstr ""

#: display.php:245
#, fuzzy
msgid "Disable panel move/enable copy text from panel"
msgstr "禁用面板從面板移動/啟用複製文本"

#: display.php:254
#, fuzzy
msgid "Actions ..."
msgstr "動作"

#: display.php:257
#, fuzzy
msgid "Add New Dashboard"
msgstr "添加到儀表板"

#: display.php:261
#, fuzzy
msgid "Remove current dashboard"
msgstr "從儀表板中刪除"

#: display.php:267 display.php:269 display.php:273 display.php:275
#: display.php:279 display.php:281
#, fuzzy, php-format
msgid "Number of lines - %d"
msgstr "檢查次數："

#: display.php:286
msgid "Refresh Now"
msgstr "重新整理"

#: display.php:289 display.php:291
#, fuzzy
msgid "Refresh Disabled"
msgstr "Autorefresh已禁用"

#: display.php:295 display.php:297
#, fuzzy
msgid "Refresh by Poller"
msgstr "Autorefresh已禁用"

#: display.php:301 display.php:303
#, fuzzy
msgid "Refresh Every 1 Minute"
msgstr "自動刷新1分鐘"

#: display.php:307 display.php:309
#, fuzzy
msgid "Refresh Every 5 Minutes"
msgstr "自動清新5分鐘"

#: display.php:313 display.php:315
#, fuzzy
msgid "Refresh Every Hour"
msgstr "每隔一小時"

#: display.php:321 display.php:323
msgid "Important period - disabled"
msgstr ""

#: display.php:327 display.php:329
msgid "Important period - 15 minutes"
msgstr ""

#: display.php:333 display.php:335
msgid "Important period - 1 hour"
msgstr ""

#: display.php:339 display.php:341
msgid "Important period - 4 hours"
msgstr ""

#: display.php:345 display.php:347
msgid "Important period - 1 day"
msgstr ""

#: display.php:363 display.php:366
#, fuzzy
msgid "Sort by Severity"
msgstr "按面板優先級排序"

#: display.php:364 display.php:367
#, fuzzy
msgid "Sort by User Preference"
msgstr "按用戶偏好排序"

#: display.php:373
#, fuzzy
msgid "Reload Panel Definitions"
msgstr "重新加載面板"

#: display.php:379
#, fuzzy
msgid "Set Intropage as Default Login Page"
msgstr "將intropage設置為默認頁面"

#: display.php:381
#, fuzzy
msgid "Set graph as Default Login Page"
msgstr "將圖形設置為默認頁面"

#: display.php:387
#, fuzzy
msgid "Display Intropage in Console"
msgstr "將intropage設置為默認頁面"

#: display.php:389
#, fuzzy
msgid "Display Intropage in Tab as Default Page"
msgstr "將intropage設置為默認頁面"

#: display.php:396 display.php:399
msgid "Less panels on a line"
msgstr ""

#: display.php:397 display.php:400
#, fuzzy
msgid "More panels on a line"
msgstr "允許面板前5個Ping"

#: display.php:413
msgid "Cancel sharing"
msgstr ""

#: display.php:416
#, fuzzy
msgid "Share this dashboard"
msgstr "添加到儀表板"

#: display.php:418
msgid "Share empty dashboard not allowed"
msgstr ""

#: display.php:437
#, fuzzy
msgid "Use shared dashboard"
msgstr "從儀表板中刪除"

#: display.php:439
msgid "Cannot use shared dashboard - dashboard limit reached."
msgstr ""

#: display.php:443
#, fuzzy
msgid "No shared dashboards"
msgstr "新增儀表板"

#: display.php:460
#, fuzzy
msgid "Welcome to Intropage!"
msgstr "內向板"

#: display.php:464
#, fuzzy
msgid "You can Add Dashboard Panels in more ways:"
msgstr "您可以通過兩種方式添加儀表板面板："

#: display.php:466
msgid "Select prepared panels from the \"Panels menu\". Panel can be grayed out. It is due to permissions, ask administrator"
msgstr ""

#: display.php:467
msgid "Add any Cacti Graph, use icon"
msgstr ""

#: display.php:468
msgid "You can create own panels. More info in file <cacti_install_dir>/plugins/intropage/panellib/README.md"
msgstr ""

#: display.php:473
msgid "You can share dashboards to other users:"
msgstr ""

#: display.php:475
msgid "use \"Share this dashboard\" option in Actions menu - Every user can use it as template."
msgstr ""

#: display.php:480
msgid "You can use shared dashboard using the Actions menu:"
msgstr ""

#: display.php:482
msgid "Use \"Use shared dashboard (user/dashboard name) -  It prepares the same dashboard like shared but with your permissions."
msgstr ""

#: display.php:487
#, fuzzy
msgid "Customization:"
msgstr "CPU利用率"

#: display.php:489
msgid "You can create up to 9 dashboards. Every dashboard can be named, use icon"
msgstr ""

#: display.php:490
msgid "Intopage can be displayed in console or in separated tab. You can change it in Action menu"
msgstr ""

#: display.php:491
msgid "If you want to copy text from panel, you have to disable drag and drop function, use icon"
msgstr ""

#: display.php:585
#, fuzzy
msgid "Panel Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: display.php:586
#, fuzzy
msgid "Disable panel move/Enable copy text from panel"
msgstr "禁用面板移動/從面板啟用複製文本"

#: display.php:587
#, fuzzy
msgid "Enable panel move/Disable copy text from panel"
msgstr "啟用面板移動/禁用面板中的複製文本"

#: display.php:589
msgid "Show red/yellow/green square notifications"
msgstr ""

#: display.php:591
#, fuzzy
msgid "Error reading new data"
msgstr "讀取新數據時出錯"

#: display.php:592
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: include/functions.php:242
#, fuzzy
msgid "Dashboard has been removed"
msgstr "儀表板已被刪除"

#: include/functions.php:264
msgid "New Dashboard"
msgstr "新增儀表板"

#: include/functions.php:266
#, fuzzy
msgid "Dashboard has been added"
msgstr "儀表板已添加"

#: include/functions.php:298
#, fuzzy
msgid "Cannot add zoomed or custom timespaned graph, changing timespan to Last half hour"
msgstr "無法添加縮放或自定義時間跨度圖，將時間跨度更改為過去半小時"

#: include/functions.php:419
msgid "Intropage Panel Library Refreshed from Panel Library"
msgstr ""

#: include/functions.php:491
msgid "Dashboard has been added, please wait few poller cycle for data"
msgstr ""

#: include/functions.php:502
msgid "Error - trying share non-shared dashboard"
msgstr ""

#: include/functions.php:617
#, fuzzy
msgid "The Panel includes a render function but it does not exist."
msgstr "面板包含一個渲染功能，但它不存在。"

#: include/functions.php:620
#, fuzzy
msgid "The Panel does not have a render function."
msgstr "面板沒有渲染功能。"

#: include/functions.php:626
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: include/functions.php:653
#, fuzzy
msgid "Panel not found"
msgstr "未找到面板"

#: include/functions.php:686
#, fuzzy
msgid "Details Function does not exist."
msgstr "詳細信息 函數不存在。"

#: include/functions.php:693
#, fuzzy
msgid "Panel Not Found"
msgstr "未找到面板"

#: include/functions.php:774 include/functions.php:794
#, fuzzy, php-format
msgid " [ Updates in %s ]"
msgstr " [%s 中的更新]"

#: include/functions.php:819
#, php-format
msgid "%s Sec"
msgstr "%s 秒"

#: include/functions.php:819
#, php-format
msgid "%s Seconds"
msgstr "%s 秒"

#: include/functions.php:826
#, php-format
msgid "%s Min"
msgstr "%s 分"

#: include/functions.php:826
#, php-format
msgid "%s Minutes"
msgstr "%s Minutes"

#: include/functions.php:833
#, php-format
msgid "%s Hours"
msgstr "％s小時"

#: include/functions.php:833
#, php-format
msgid "%s Hrs"
msgstr "%s 時"

#: include/functions.php:837
#, php-format
msgid "%s Days"
msgstr "%s 日"

#: include/functions.php:883
#, fuzzy
msgid "No Data Present.  Either Force Update, or wait for next Cacti Polling cycle."
msgstr "沒有數據存在。要么強制更新，要么等待下一個 Cacti 輪詢週期。"

#: include/functions.php:885
#, fuzzy
msgid "No Data Present.  This Panel does not allow for Forced Updates.  You will have to wait until the Cacti's Poller to perform the check."
msgstr "沒有數據存在。此面板不允許強制更新。您必須等到 Cacti's Poller 執行檢查。"

#: include/functions.php:1363
#, fuzzy
msgid "Disable panel"
msgstr "禁用面板"

#: include/functions.php:1366
#, fuzzy
msgid "Reload Panel"
msgstr "重新加載面板"

#: include/functions.php:1369
msgid "Show Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: include/functions.php:1376
#, fuzzy
msgid "Loading data ..."
msgstr "加載數據中 ..."

#: include/functions.php:1387
#, fuzzy
msgid "No Data Found.  Either wait for next check, <br/>or use the Force Reload if available."
msgstr "沒有找到數據。要么等待下一次檢查，<br/>或使用強制重新加載（如果可用）。"

#: include/functions.php:1410
#, fuzzy
msgid "Panels ..."
msgstr "面板..."

#: include/functions.php:1433 include/functions.php:1441
#, fuzzy, php-format
msgid "%s (no permission)"
msgstr "你沒有權限"

#: include/functions.php:1495
#, fuzzy
msgid "Cannot add to Dashboard. Custom timespan."
msgstr "無法添加到儀表板。自定義時間跨度。"

#: include/functions.php:1505
#, fuzzy
msgid "Remove from Dashboard"
msgstr "從儀表板中刪除"

#: include/functions.php:1507
#, fuzzy
msgid "Add to Dashboard"
msgstr "添加到儀表板"

#: include/functions.php:1563
#, fuzzy
msgid "Dashboard Names"
msgstr "儀表板名稱"

#: include/functions.php:1572
#, fuzzy, php-format
msgid "Dashboard %s"
msgstr "添加到儀表板"

#: include/functions.php:1596
#, fuzzy
msgid "User Level Panel Update Frequencies"
msgstr "用戶級面板"

#: include/functions.php:1645
msgid "System Panel Update Frequencies (All Authorized Users)"
msgstr ""

#: include/functions.php:1694
#, fuzzy
msgid "Trend Update Frequencies"
msgstr "更新頻率：％s"

#: include/settings.php:32 include/settings.php:93
#, fuzzy
msgid "Intropage"
msgstr "內向板"

#: include/settings.php:37 setup.php:79
msgid "Normal User"
msgstr "普通用戶"

#: include/settings.php:146
#, php-format
msgid "[edit: %s]"
msgstr ""

#: include/settings.php:155
#, fuzzy
msgid "System Level Panels"
msgstr "系統級面板"

#: include/settings.php:156
#, fuzzy
msgid "Panels that are appropriate for administrative or power users to access and not typically applicable for general users.  Panels are generally about overall system utilization."
msgstr "適合管理員或高級用戶訪問但通常不適用於一般用戶的面板。面板通常與整體系統利用率有關。"

#: include/settings.php:159
#, fuzzy
msgid "User Level Panels"
msgstr "用戶級面板"

#: include/settings.php:160
#, fuzzy
msgid "Panels that are appropriate for general users to access.  Permissions are limited to what the current user can view."
msgstr "適合一般用戶訪問的面板。權限僅限於當前用戶可以查看的內容。"

#: include/settings.php:203
#, fuzzy
msgid "You can Allow/Disallow Panels for User"
msgstr "您可以允許/禁止用戶面板"

#: include/variables.php:28
#, fuzzy
msgid "Red Status"
msgstr "狀態"

#: include/variables.php:29
#, fuzzy
msgid "Yellow Status"
msgstr "黃色警報"

#: include/variables.php:30
#, fuzzy
msgid "Green Status"
msgstr "狀態"

#: include/variables.php:35
msgid "Display Settings"
msgstr "顯示設定"

#: include/variables.php:39
#, fuzzy
msgid "Important things will be at the top"
msgstr "重要的事情將在頂部"

#: include/variables.php:40
#, fuzzy
msgid "If checked Intropage displays important (errors, warnings) information first"
msgstr "如果選中Intropage，則首先顯示重要（錯誤，警告）信息"

#: include/variables.php:45
#, fuzzy
msgid "Display more panels on a line"
msgstr "顯示錯誤和警告"

#: include/variables.php:46
msgid "For wide screen"
msgstr ""

#: include/variables.php:51
#, fuzzy
msgid "Automatically Uninstall Panels"
msgstr "自動卸載面板"

#: include/variables.php:52
#, fuzzy
msgid "If a Panel is installed and required plugin is removed, automatically uninstall the panel too"
msgstr "如果安裝了面板並刪除了所需的插件，也會自動卸載面板"

#: include/variables.php:57
#, fuzzy
msgid "Automatic Page Refresh"
msgstr "自動刷新頁面"

#: include/variables.php:58
#, fuzzy
msgid "How often"
msgstr "您希望Cacti日誌顯示更新的頻率。"

#: include/variables.php:61
#, fuzzy
msgid "Automatically by poller"
msgstr "由輪詢器自動"

#: include/variables.php:62 include/variables.php:128
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: include/variables.php:63
msgid "Every Minute"
msgstr "每分鐘"

#: include/variables.php:64 include/variables.php:161 include/variables.php:179
#, php-format
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "每 %d 分鐘"

#: include/variables.php:65 include/variables.php:129 include/variables.php:162
#: include/variables.php:180
msgid "Every Hour"
msgstr "每隔一小時"

#: include/variables.php:70
msgid "Important period"
msgstr ""

#: include/variables.php:71
msgid "From now to past. Affects row coloring, older events will not be highlighted, only displayed"
msgstr ""

#: include/variables.php:74 panellib/graphs.php:355 panellib/graphs.php:533
#: panellib/mactrack.php:111 panellib/poller.php:143 panellib/poller.php:348
#: panellib/system.php:346 panellib/thold.php:293 panellib/thold.php:377
#: panellib/thold.php:393
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: include/variables.php:75
#, fuzzy
msgid "15 minutes"
msgstr "%s Minutes"

#: include/variables.php:76
#, fuzzy
msgid "1 hour"
msgstr "小時"

#: include/variables.php:77
#, fuzzy
msgid "4 hours"
msgstr "小時"

#: include/variables.php:78
msgid "1 day"
msgstr ""

#: include/variables.php:83
#, fuzzy
msgid "Number of panel lines"
msgstr "檢查次數："

#: include/variables.php:84
msgid "How many lines in panel"
msgstr ""

#: include/variables.php:87 include/variables.php:88 include/variables.php:89
#, php-format
msgid "%d lines"
msgstr ""

#: include/variables.php:94
#, fuzzy
msgid "Trend Timespan"
msgstr "趨勢"

#: include/variables.php:95
msgid "For Trend charts, what should be the default timespan for those charts."
msgstr ""

#: include/variables.php:101
#, fuzzy
msgid "Poller Timeout"
msgstr "輪詢信息"

#: include/variables.php:102
#, fuzzy
msgid "The amount of time, in minutes, that the Intropage background poller can run before being interrupted and killed by Cacti."
msgstr "Intropage 後台輪詢器在被 Cacti 中斷和殺死之前可以運行的時間量（以分鐘為單位）。"

#: include/variables.php:106 setup.php:99
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 分鐘"

#: include/variables.php:107 include/variables.php:108
#: include/variables.php:109 include/variables.php:110
#: include/variables.php:111 include/variables.php:112 setup.php:100
#: setup.php:101 setup.php:102 setup.php:103 setup.php:104 setup.php:105
#: setup.php:106 setup.php:107
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: include/variables.php:113 setup.php:108
#, php-format
msgid "%d Hour"
msgstr "%d 小時"

#: include/variables.php:117
#, fuzzy
msgid "Analyze Log - number of lines"
msgstr "分析日誌 - 行數"

#: include/variables.php:118
#, fuzzy
msgid "How many lines of log will be analysed. Lines = in panel, 2x lines = in detail. Big number may causes slow page load"
msgstr "將分析多少行日誌。大數字可能導致頁面加載緩慢"

#: include/variables.php:124
#, fuzzy
msgid "How often analyze DB"
msgstr "經常分析DB"

#: include/variables.php:125 include/variables.php:158
#: include/variables.php:176
#, fuzzy
msgid "Poller runs this task. It could cause long poller run."
msgstr "Poller執行此任務。它可能導致長輪詢運行。"

#: include/variables.php:130 include/variables.php:163
#: include/variables.php:181
msgid "Every Day"
msgstr "每天"

#: include/variables.php:131
msgid "Every Week"
msgstr "每週"

#: include/variables.php:132
#, fuzzy
msgid "Every Month"
msgstr "每個月"

#: include/variables.php:137
#, fuzzy
msgid "Analyze DB - Level of db check"
msgstr "分析數據庫 - 數據庫檢查的級別"

#: include/variables.php:138
#, fuzzy
msgid "Quick - No Check rows for incorrect links<br/>Fast - check only not properly closed tables<br/>Changed - check tables changed from last check<br/>Medium - with rows scan<br/>Extended - full rows and keys<br/>Medium and extended may cause a slow page load!"
msgstr "快速 - 否檢查inforccert鏈接的行<br/>快速 - 僅檢查未正確關閉的表格<br/>已更改 - 檢查上次檢查後更改的表格<br/>中 - 帶行掃描<br/>擴展 - 完整的行和鍵<br/> <strong>中等和擴展可能導致頁面加載緩慢！</strong>"

#: include/variables.php:141
msgid "Quick"
msgstr "快"

#: include/variables.php:142
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#: include/variables.php:143
msgid "Changed"
msgstr "變更"

#: include/variables.php:144
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: include/variables.php:145
msgid "Extended"
msgstr "擴展"

#: include/variables.php:150
#, fuzzy
msgid "NTP Time Check - IP or DNS name of NTP server"
msgstr "NTP（時間）檢查 -  NTP服務器的IP或DNS名稱"

#: include/variables.php:151
#, fuzzy
msgid "Insert IP or DNS name of NTP server"
msgstr "插入NTP服務器的IP或DNS名稱"

#: include/variables.php:157
#, fuzzy
msgid "How often check NTP"
msgstr "經常檢查NTP"

#: include/variables.php:168
msgid "DNS Check - Any DNS name"
msgstr ""

#: include/variables.php:169
#, fuzzy
msgid "Insert DNS name for test"
msgstr "插入NTP服務器的IP或DNS名稱"

#: include/variables.php:175
#, fuzzy
msgid "How often check DNS"
msgstr "經常檢查NTP"

#: include/variables.php:186
#, fuzzy
msgid "Admin Information Panel about Maintenance Tasks, Down Devices, .."
msgstr "管理信息面板，關於維護任務，關閉設備，.."

#: include/variables.php:187
#, fuzzy
msgid "If isn't empty, Panel will be displayed on the top. You can use html tags (b, i, ...)."
msgstr "如果不為空，則面板將顯示在頂部。您可以使用html標籤（b，i，...）。"

#: include/variables.php:195
msgid "Upcoming Maint Schedule warning days"
msgstr ""

#: include/variables.php:196
msgid "How many days before a scheduled maintenance schedule should a warning be displayed?"
msgstr ""

#: include/variables.php:199
#, fuzzy
msgid "Never warn"
msgstr "從不運行"

#: include/variables.php:200
#, fuzzy
msgid "When maintenance starts"
msgstr "維護開始時"

#: include/variables.php:201
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Day Before"
msgstr "％d前一天"

#: include/variables.php:202 include/variables.php:203
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Days Before"
msgstr "％d天前"

#: include/variables.php:208
msgid "Network stats in"
msgstr ""

#: include/variables.php:209
msgid "bytes or bits"
msgstr ""

#: include/variables.php:212
msgid "Bytes"
msgstr ""

#: include/variables.php:213
msgid "Bits"
msgstr ""

#: include/variables.php:218
#, fuzzy
msgid "Alarm Settings"
msgstr "顯示設定"

#: include/variables.php:222
#, fuzzy
msgid "Alarm DB check Aborted Clients"
msgstr "警報 DB 檢查中止的客戶端"

#: include/variables.php:223 include/variables.php:230
#: include/variables.php:237 include/variables.php:244
#: include/variables.php:251 include/variables.php:258
#: include/variables.php:265 include/variables.php:272
#: include/variables.php:279 include/variables.php:286
#: include/variables.php:293 include/variables.php:300
#: include/variables.php:307
msgid "If this event has occurred, trigger the selected Normal, Warning, or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:229
#, fuzzy
msgid "Alarm Host with the same Description"
msgstr "具有相同描述的設備：％s"

#: include/variables.php:236
#, fuzzy
msgid "Alarm Orphaned Data Source"
msgstr "孤立數據源：％s"

#: include/variables.php:243
#, fuzzy
msgid "Alarm non-empty Poller Output"
msgstr "報警非空輪詢器輸出"

#: include/variables.php:250
#, fuzzy
msgid "Alarm Bad indexes Data Source"
msgstr "告警壞索引數據源"

#: include/variables.php:257
#, fuzzy
msgid "Alarm Threshold logonly action"
msgstr "警報閾值 logonly 操作"

#: include/variables.php:264
msgid "Alarm when device bulk_walk_size is not optimized"
msgstr ""

#: include/variables.php:271
#, fuzzy
msgid "Alarm Devices with the same IP/port"
msgstr "具有相同IP和端口的設備：％s"

#: include/variables.php:278
#, fuzzy
msgid "Alarm Device in more than one Tree"
msgstr "多個樹中的設備：％s"

#: include/variables.php:285
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without a Tree"
msgstr "多個樹中的設備：％s"

#: include/variables.php:292
#, fuzzy
msgid "Alarm Device with Default public/private SNMP Community"
msgstr "擁有默認公共/私人社區的主機：％s"

#: include/variables.php:299
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without Monitoring"
msgstr "具有相同IP和端口的設備：％s"

#: include/variables.php:306
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without Graph"
msgstr "具有相同IP和端口的設備：％s"

#: include/variables.php:313
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Polling Time"
msgstr "允許面板排名前五的最差輪詢時間"

#: include/variables.php:314
msgid "Polling times above these thresholds will trigger a Warning or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:318
msgid "5s  / 10s Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:319
#, fuzzy
msgid "10s / 20s Yellow / Red"
msgstr "40s/20s 紅/黃"

#: include/variables.php:320
#, fuzzy
msgid "20s / 40s Yellow / Red"
msgstr "20s/10s 紅/黃"

#: include/variables.php:324
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Failed/All Ratio"
msgstr "報警紅/黃故障/全比"

#: include/variables.php:325
msgid "The ratio of failed availability checks to successful checks to trigger as Warning or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:329
#, fuzzy
msgid "0.1 / 0.2 Yellow / Red"
msgstr "0.1/0.2 紅/黃"

#: include/variables.php:330
msgid "0.2 / 0.4 Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:331
msgid "0.5 / 0.5++ Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:335
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Ping"
msgstr "報警紅/黃ping"

#: include/variables.php:336
msgid "Ping latency above these levels will trigger a Warning or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:340
msgid "10ms  / 20ms Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:341
msgid "20ms  / 50ms Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:342
#, fuzzy
msgid "100ms / 200+ms Yellow / Red"
msgstr "100/200+ms 紅/黃"

#: include/variables.php:346
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Worst Availability"
msgstr "Top5最差的可用性"

#: include/variables.php:347
msgid "Availability below these levels will trigger either a Yellow or a Red status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:351 include/variables.php:352
#: include/variables.php:353
msgid "Yellow / Red"
msgstr ""

#: panellib/alert.php:31 panellib/syslog.php:172
msgid "Alerts"
msgstr "通知"

#: panellib/alert.php:32
msgid "Panels that provide alerting."
msgstr ""

#: panellib/alert.php:37 panellib/alert.php:205
#, fuzzy
msgid "Host alerts"
msgstr "主機名稱"

#: panellib/alert.php:38
msgid "Host alerts (up/down/recovering) in last 30 minutes"
msgstr ""

#: panellib/alert.php:119 panellib/alert.php:264 panellib/analyze.php:154
#: panellib/analyze.php:1270 panellib/misc.php:336 panellib/misc.php:407
#: panellib/misc.php:499 panellib/misc.php:571 panellib/thold.php:485
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: panellib/alert.php:120 panellib/alert.php:265 panellib/busiest.php:569
#: panellib/busiest.php:1402 panellib/top5.php:143 panellib/top5.php:305
#: panellib/top5.php:386 panellib/top5.php:473 panellib/top5.php:556
#: panellib/top5.php:636 panellib/top5.php:718
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: panellib/alert.php:121 panellib/alert.php:266 panellib/poller.php:121
#: panellib/poller.php:306
msgid "State"
msgstr "州"

#: panellib/alert.php:178 panellib/alert.php:319
msgid "More records, use detail window"
msgstr ""

#: panellib/alert.php:185 panellib/alert.php:326 panellib/analyze.php:1048
#: panellib/graphs.php:371 panellib/poller.php:283 panellib/poller.php:452
#: panellib/system.php:191 panellib/system.php:592 panellib/thold.php:309
#: panellib/top5.php:178 panellib/top5.php:258 panellib/top5.php:338
#: panellib/top5.php:423
#, fuzzy
msgid "Waiting for data"
msgstr "等待數據"

#: panellib/alert.php:188 panellib/alert.php:329 panellib/busiest.php:596
#: panellib/busiest.php:1428 panellib/graphs.php:144 panellib/graphs.php:237
#: panellib/graphs.php:374 panellib/top5.php:181 panellib/top5.php:261
#: panellib/top5.php:341 panellib/top5.php:426 panellib/top5.php:508
#: panellib/top5.php:589 panellib/top5.php:669 panellib/top5.php:755
#, fuzzy
msgid "You don't have permissions to any hosts"
msgstr "你沒有權限"

#: panellib/analyze.php:31
#, fuzzy
msgid "Analysis Panels"
msgstr "啟用/禁用面板"

#: panellib/analyze.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that analyze the current behavior of Cacti and it's plugins."
msgstr "分析 Cacti 及其插件當前行為的面板。"

#: panellib/analyze.php:37
#, fuzzy
msgid "Analyze Logins"
msgstr "允許面板Analayse登錄"

#: panellib/analyze.php:38
#, fuzzy
msgid "Analyze the last several Cacti logins for trends and errors."
msgstr "分析最近幾次 Cacti 登錄的趨勢和錯誤。"

#: panellib/analyze.php:53
#, fuzzy
msgid "Analyze Logs"
msgstr "分析仙人掌日誌"

#: panellib/analyze.php:54
#, fuzzy
msgid "Look for common errors in Cacti's log file that should be a cause for concern."
msgstr "在 Cacti 的日誌文件中查找應該引起關注的常見錯誤。"

#: panellib/analyze.php:69
#, fuzzy
msgid "Database Checks"
msgstr "檢查資料庫"

#: panellib/analyze.php:70
#, fuzzy
msgid "Analyze MySQL/MariaDB database for common errors.  Note that this process may take a long time on very large systems."
msgstr "分析 MySQL/MariaDB 數據庫的常見錯誤。請注意，此過程在非常大的系統上可能需要很長時間。"

#: panellib/analyze.php:85
#, fuzzy
msgid "Analyze Cacti Objects"
msgstr "分析仙人掌日誌"

#: panellib/analyze.php:86
#, fuzzy
msgid "Analyze Trees, Graphs, Hosts, ..."
msgstr "分析樹、圖、主機、..."

#: panellib/analyze.php:101
#, fuzzy
msgid "Analyze DS stats"
msgstr "允許面板Analayse數據庫"

#: panellib/analyze.php:102
#, fuzzy
msgid "Analyze data source stats"
msgstr "允許面板Analayse數據庫"

#: panellib/analyze.php:155
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: panellib/analyze.php:156 panellib/analyze.php:1271
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: panellib/analyze.php:157 panellib/graphs.php:503 panellib/thold.php:357
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: panellib/analyze.php:167 panellib/analyze.php:1280 panellib/misc.php:353
#: panellib/misc.php:430 panellib/misc.php:517 panellib/misc.php:596
#: panellib/system.php:551 panellib/top5.php:387 panellib/top5.php:719
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: panellib/analyze.php:174 panellib/analyze.php:1287
#, fuzzy
msgid "Success - Login"
msgstr "成功 - 登錄"

#: panellib/analyze.php:181 panellib/analyze.php:1294
msgid "Success - Token"
msgstr "成功 - 令牌"

#: panellib/analyze.php:215
#, fuzzy, php-format
msgid "Total Failed Logins: %s"
msgstr "登錄失敗"

#: panellib/analyze.php:224
msgid "None"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:227
#, fuzzy
msgid "Active Users in Last Hour: "
msgstr "最後一小時的活躍用戶："

#: panellib/analyze.php:264 panellib/analyze.php:1107
#, fuzzy
msgid "Log file not accessible or empty"
msgstr "日誌文件無法訪問或為空"

#: panellib/analyze.php:284
#, fuzzy, php-format
msgid "Analyze last %s log lines:"
msgstr "登錄失敗"

#: panellib/analyze.php:286
#, fuzzy
msgid "Errors: "
msgstr "錯誤"

#: panellib/analyze.php:291
#, fuzzy
msgid "Warnings: "
msgstr "警告"

#: panellib/analyze.php:298
#, fuzzy
msgid "Log Size: Larger than 2GB"
msgstr "文件大於2GB"

#: panellib/analyze.php:302 panellib/analyze.php:1141
#, fuzzy
msgid "Log Size: OK"
msgstr "日誌大小好"

#: panellib/analyze.php:306 panellib/analyze.php:1145
#, fuzzy
msgid "Log Size: Quite Large"
msgstr "日誌大小非常大"

#: panellib/analyze.php:309
#, fuzzy
msgid "Log Size: "
msgstr "最大日誌大小"

#: panellib/analyze.php:316
#, fuzzy
msgid "Last log lines:"
msgstr "最後10次登錄"

#: panellib/analyze.php:423
msgid "Skipping DB tables checks. Database too large"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:437
#, fuzzy, php-format
msgid "Table %s status %s"
msgstr "表 %s 狀態 %s"

#: panellib/analyze.php:444
#, fuzzy
msgid "DB: Problems"
msgstr "DB問題"

#: panellib/analyze.php:453
msgid "DB: OK"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:477
#, php-format
msgid "Max connection reached: %s / %s"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:478
msgid "You can increase Max connection via command line tools or permanently in config file"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:499
#, fuzzy, php-format
msgid "Connection errors: %s - try to restart SQL service, check SQL log, ..."
msgstr "連接錯誤 - 嘗試重新啟動SQL服務。"

#: panellib/analyze.php:518
#, fuzzy, php-format
msgid "Aborted clients/connects: %s"
msgstr "中止的客戶端/連接：%s - 檢查日誌。"

#: panellib/analyze.php:519
msgid "Aborted clients/connects - Run 'SET GLOBAL log_warnings = 1;' or ' log_error_verbosity = 1;' (depends on your MySQL/MariaDB version) from the mysql CLI and set in server.cnf to silence."
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:523
#, fuzzy, php-format
msgid "Connection errors: %s"
msgstr "連接錯誤：％s"

#: panellib/analyze.php:524
#, fuzzy, php-format
msgid "Damaged tables: %s"
msgstr "損壞的表：％s"

#: panellib/analyze.php:527
msgid "You should run check and repair table commands"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:531
#, fuzzy, php-format
msgid "Memory tables: %s"
msgstr "內存表：％s"

#: panellib/analyze.php:532
#, fuzzy, php-format
msgid "All tables: %s"
msgstr "所有表格：％s"

#: panellib/analyze.php:571 panellib/analyze.php:678 panellib/analyze.php:711
#: panellib/analyze.php:763 panellib/analyze.php:792 panellib/analyze.php:823
#: panellib/analyze.php:853 panellib/analyze.php:882 panellib/analyze.php:910
#: panellib/analyze.php:936 panellib/analyze.php:1382 panellib/analyze.php:1424
#: panellib/analyze.php:1515 panellib/analyze.php:1555
#: panellib/analyze.php:1608 panellib/analyze.php:1645
#: panellib/analyze.php:1688 panellib/analyze.php:1744
#: panellib/analyze.php:1777 panellib/analyze.php:1809
#: panellib/analyze.php:1841 panellib/poller.php:112 panellib/poller.php:321
#: panellib/system.php:350 panellib/system.php:385 panellib/system.php:766
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: panellib/analyze.php:584
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same IP and port: %s"
msgstr "具有相同IP和端口的設備：％s"

#: panellib/analyze.php:613
#, php-format
msgid "Not optimized Bulk Walk Size devices: %s"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:614 panellib/analyze.php:1431
msgid "Please have a look to device parameter \"Bulk Walk Maximum Repetitions\". You can improve your poller performance"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:620 panellib/analyze.php:1454
msgid "Reindex last run"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:621 panellib/analyze.php:1455
msgid "RRD Checker last run"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:622 panellib/analyze.php:1456
msgid "RRD Cleaner last run"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:635 panellib/analyze.php:1473
#, fuzzy, php-format
msgid "%s: %s"
msgstr "UPS"

#: panellib/analyze.php:636 panellib/analyze.php:642 panellib/analyze.php:1474
#: panellib/analyze.php:1480
msgid "It is recommended to run this tool at least occasionally"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:641 panellib/analyze.php:1479
#, php-format
msgid "%s: not run yet"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:691
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Data Sources: %s"
msgstr "孤立數據源：％s"

#: panellib/analyze.php:722
#, fuzzy, php-format
msgid "Datasource - bad indexes: %s"
msgstr "數據源 - 壞索引：％s"

#: panellib/analyze.php:774
#, fuzzy, php-format
msgid "Thold logonly alert/warning: %s"
msgstr "Thold logonly 警報/警告：%s"

#: panellib/analyze.php:805
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same description: %s"
msgstr "具有相同描述的設備：％s"

#: panellib/analyze.php:834
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices in more than one tree: %s"
msgstr "多個樹中的設備：％s"

#: panellib/analyze.php:864
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without graphs: %s"
msgstr "沒有圖表的主機：％s"

#: panellib/analyze.php:893
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without tree: %s"
msgstr "沒有樹的主機：％s"

#: panellib/analyze.php:921
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with default public/private community: %s"
msgstr "擁有默認公共/私人社區的主機：％s"

#: panellib/analyze.php:947
#, fuzzy, php-format
msgid "Plugin Monitor - Unmonitored hosts: %s"
msgstr "插件監視器 - 未監視的主機：％s"

#: panellib/analyze.php:955 panellib/analyze.php:1862
#, fuzzy, php-format
msgid "Found %s problems"
msgstr "找到了％s的問題"

#: panellib/analyze.php:961 panellib/analyze.php:1864
#, fuzzy
msgid "Everything OK"
msgstr "一切還好"

#: panellib/analyze.php:977
msgid "DS stats: "
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1003 panellib/busiest.php:165 panellib/busiest.php:285
#: panellib/busiest.php:396 panellib/busiest.php:616 panellib/busiest.php:751
#: panellib/busiest.php:871 panellib/busiest.php:1001 panellib/busiest.php:1117
#: panellib/busiest.php:1234 panellib/busiest.php:1448
#: panellib/busiest.php:1590 panellib/busiest.php:1713
msgid "Panel needs DS stats enabled."
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1015
msgid "DS all records "
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1031
msgid "DS null records "
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1090
#, fuzzy
msgid "Analyze Cacti Log Details [ Warnings/Errors ]"
msgstr "分析 Cacti 日誌詳細信息 [警告/錯誤]"

#: panellib/analyze.php:1127
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: panellib/analyze.php:1132
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: panellib/analyze.php:1137
#, fuzzy
msgid "WARNING: File is Larger than 2GB"
msgstr "文件大於2GB"

#: panellib/analyze.php:1148
#, fuzzy
msgid "Log Size"
msgstr "日誌大小"

#: panellib/analyze.php:1254
#, fuzzy
msgid "Analyze Logins Detail"
msgstr "分析日誌 - 行數"

#: panellib/analyze.php:1272
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: panellib/analyze.php:1273 panellib/misc.php:409 panellib/misc.php:502
#: panellib/misc.php:574
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: panellib/analyze.php:1314
#, fuzzy
msgid "Active Users in Last 2 Hours:"
msgstr "最近 2 小時內的活躍用戶："

#: panellib/analyze.php:1325
#, fuzzy
msgid "No Active Users"
msgstr "活躍用戶"

#: panellib/analyze.php:1331
#, fuzzy
msgid "View Full User Log"
msgstr "查看完整的用戶日誌"

#: panellib/analyze.php:1363
#, fuzzy
msgid "Analyze Tree, Graphs, Hosts"
msgstr "分析樹/主機/圖"

#: panellib/analyze.php:1386
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same IP and port - %s"
msgstr "具有相同IP和端口％s的設備"

#: panellib/analyze.php:1428
#, php-format
msgid "Not optimized Bulk Walk Size devices - %s"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1484
#, fuzzy
msgid "Data maintenance"
msgstr "維護開始時"

#: panellib/analyze.php:1519
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Data Sources - %s"
msgstr "孤立數據源％s"

#: panellib/analyze.php:1559
#, fuzzy, php-format
msgid "Datasources with bad indexes - %s"
msgstr "數據源 - 壞索引％s："

#: panellib/analyze.php:1612
#, fuzzy, php-format
msgid "Thold logonly alert/warning - %s"
msgstr "Thold logonly 警報/警告 - %s："

#: panellib/analyze.php:1649
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same description - %s"
msgstr "具有相同描述％s的設備"

#: panellib/analyze.php:1692
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices in more than one tree - %s"
msgstr "多個樹中的設備％s"

#: panellib/analyze.php:1748
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without Graphs - %s"
msgstr "主機沒有圖表％s"

#: panellib/analyze.php:1781
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without tree - %s"
msgstr "沒有樹％s的主機"

#: panellib/analyze.php:1813
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with default public/private community - %s"
msgstr "擁有默認公共/私人社區％s的主機"

#: panellib/analyze.php:1845
#, fuzzy, php-format
msgid "Plugin Monitor - Unmonitored hosts - %s"
msgstr "插件監視器 - 未監視的主機％s"

#: panellib/busiest.php:31
msgid "The busiest"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:32
msgid "Panels that finds the busiest hosts."
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:37
msgid "Busiest CPU"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:38
#, fuzzy
msgid "Devices with the busiest CPU (Host MIB)"
msgstr "具有相同IP和端口的設備：％s"

#: panellib/busiest.php:53
msgid "Busiest ucd/net - Load"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:54
#, fuzzy
msgid "Devices with the highest Load (ucd/net)"
msgstr "具有相同描述的設備：％s"

#: panellib/busiest.php:69
msgid "Busiest Hard Drive Space"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:70
msgid "Devices with the highest Hard Drive Space used (Host MIB)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:85 panellib/busiest.php:1366
msgid "Busiest uptime"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:86
#, fuzzy
msgid "Devices with the highest uptime"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: panellib/busiest.php:101
msgid "Busiest Interface in/out traffic"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:102
#, fuzzy
msgid "Devices with the highest in/out traffic (Interface)"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: panellib/busiest.php:117
msgid "Busiest Interface error"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:118
msgid "Devices with the highest errors/discards (Interface)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:133
msgid "Busiest Interface utilization"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:134
msgid "Ports with the highest interface utilization"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:168 panellib/busiest.php:288 panellib/busiest.php:399
#: panellib/busiest.php:619 panellib/busiest.php:754 panellib/busiest.php:874
#: panellib/busiest.php:1004 panellib/busiest.php:1120
#: panellib/busiest.php:1237 panellib/busiest.php:1451
#: panellib/busiest.php:1593 panellib/busiest.php:1716
msgid "Please enable and configure DS stats"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:170 panellib/busiest.php:290 panellib/busiest.php:401
#: panellib/busiest.php:621 panellib/busiest.php:756 panellib/busiest.php:876
#: panellib/busiest.php:1006 panellib/busiest.php:1122
#: panellib/busiest.php:1239 panellib/busiest.php:1453
#: panellib/busiest.php:1595 panellib/busiest.php:1718
msgid "Ask admin to enable DS stats"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:218 panellib/busiest.php:338 panellib/busiest.php:473
#: panellib/busiest.php:689 panellib/busiest.php:811 panellib/busiest.php:1053
#: panellib/busiest.php:1169 panellib/busiest.php:1310
#: panellib/busiest.php:1523 panellib/busiest.php:1649 panellib/top5.php:144
#: panellib/top5.php:474
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: panellib/busiest.php:219 panellib/busiest.php:339 panellib/busiest.php:474
#: panellib/busiest.php:690 panellib/busiest.php:812 panellib/busiest.php:1054
#: panellib/busiest.php:1170 panellib/busiest.php:1311
#: panellib/busiest.php:1524 panellib/busiest.php:1650
msgid "Peak"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:259 panellib/busiest.php:370 panellib/busiest.php:514
#: panellib/busiest.php:725 panellib/busiest.php:843 panellib/busiest.php:1088
#: panellib/busiest.php:1204 panellib/busiest.php:1345
#: panellib/busiest.php:1562 panellib/busiest.php:1684
msgid "Average of all allowed DS"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:263 panellib/busiest.php:374 panellib/busiest.php:518
#: panellib/busiest.php:729 panellib/busiest.php:847 panellib/busiest.php:977
#: panellib/busiest.php:1093 panellib/busiest.php:1209
#: panellib/busiest.php:1350 panellib/busiest.php:1566
#: panellib/busiest.php:1688 panellib/busiest.php:1816
msgid "Waiting for data or you don't have permission for any device with this template."
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:267 panellib/busiest.php:378 panellib/busiest.php:522
#: panellib/busiest.php:733 panellib/busiest.php:851 panellib/busiest.php:981
#: panellib/busiest.php:1097 panellib/busiest.php:1213
#: panellib/busiest.php:1354 panellib/busiest.php:1570
#: panellib/busiest.php:1692 panellib/busiest.php:1820
#, fuzzy
msgid "You don't have permissions to any hosts or there isn't any host with this template"
msgstr "你沒有權限"

#: panellib/busiest.php:570 panellib/busiest.php:1403
msgid "Uptime"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:588 panellib/busiest.php:1420
msgid "Average of all allowed hosts"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:592 panellib/busiest.php:1424
#, fuzzy
msgid "Waiting for data or you don't have permission for any device"
msgstr "你沒有權限"

#: panellib/busiest.php:933 panellib/busiest.php:1773
msgid "Direction"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:973 panellib/busiest.php:1812
msgid "Time interval last 5 minutes"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:993
msgid "Busiest 30 Host MIB CPU utilization (last hour)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1090 panellib/busiest.php:1206
#: panellib/busiest.php:1347
msgid "Install TopX plugin for more DS statistics"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1109
msgid "Busiest 30 ucd/net Load (last hour)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1226
msgid "Busiest 30 Host MIB Hard Drive space (last hour)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1440 panellib/busiest.php:1582
msgid "Busiest traffic (in+out)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1703
msgid "Busiest interface utilization"
msgstr ""

#: panellib/graphs.php:31
#, fuzzy
msgid "Graphical Panels"
msgstr "內向板"

#: panellib/graphs.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti and it's plugins in a Graphical way."
msgstr "以圖形方式提供有關 Cacti 及其插件的信息的面板。"

#: panellib/graphs.php:37 panellib/graphs.php:386 panellib/graphs.php:424
msgid "Data Sources"
msgstr "數據源"

#: panellib/graphs.php:38
#, fuzzy
msgid "Graph of Data Sources"
msgstr "允許面板圖數據源"

#: panellib/graphs.php:53 panellib/graphs.php:603
msgid "Device Templates"
msgstr "設備模板"

#: panellib/graphs.php:54
#, fuzzy
msgid "Graph of Device Templates"
msgstr "設備模板"

#: panellib/graphs.php:69
#, fuzzy
msgid "Devices by Status"
msgstr "設備模板"

#: panellib/graphs.php:70
#, fuzzy
msgid "Graph of Devices by Status (up,down,...)"
msgstr "按狀態排列的設備圖（向上、向下、...）"

#: panellib/graphs.php:106
#, fuzzy
msgid "Datasources: "
msgstr "數據源："

#: panellib/graphs.php:180 panellib/graphs.php:207
#, fuzzy
msgid "Device Templates: "
msgstr "設備模板"

#: panellib/graphs.php:262
#, fuzzy
msgid "Devices: "
msgstr "設備"

#: panellib/graphs.php:299 panellib/graphs.php:521 panellib/mactrack.php:108
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: panellib/graphs.php:328 panellib/graphs.php:527 panellib/poller.php:145
#: panellib/poller.php:350
msgid "Recovering"
msgstr "正在復原"

#: panellib/graphs.php:423
msgid "Data Type"
msgstr ""

#: panellib/graphs.php:441 panellib/graphs.php:650 panellib/top5.php:388
#: panellib/top5.php:720
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: panellib/graphs.php:445
#, fuzzy
msgid "No untemplated datasources found"
msgstr "找不到未經模板化的數據源"

#: panellib/graphs.php:456 panellib/mactrack.php:139 panellib/mactrack.php:192
msgid "Devices"
msgstr "設備"

#: panellib/graphs.php:503
#, fuzzy
msgid "Device Count"
msgstr "最大設備停機"

#: panellib/graphs.php:509 panellib/thold.php:365 panellib/thold.php:381
msgid "All"
msgstr "全部"

#: panellib/graphs.php:515 panellib/mactrack.php:107
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: panellib/graphs.php:635
msgid "Template Name"
msgstr ""

#: panellib/graphs.php:636
#, fuzzy
msgid "Total Devices"
msgstr "設備"

#: panellib/graphs.php:656
#, fuzzy
msgid "No device templates found"
msgstr "找不到設備模板"

#: panellib/mactrack.php:31
#, fuzzy
msgid "MacTrack Panels"
msgstr "Mactrack網站"

#: panellib/mactrack.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's MacTrack plugins."
msgstr "提供有關 Cacti 的 MacTrack 插件信息的面板。"

#: panellib/mactrack.php:37
#, fuzzy
msgid "MacTrack Plugin"
msgstr "允許面板MacTrack插件"

#: panellib/mactrack.php:38
#, fuzzy
msgid "Various MacTrack collection and site statistics."
msgstr "各種 MacTrack 收集和站點統計。"

#: panellib/mactrack.php:53 panellib/mactrack.php:184
#, fuzzy
msgid "MacTrack Sites"
msgstr "Mactrack網站"

#: panellib/mactrack.php:54
#, fuzzy
msgid "Various MacTrack Site statistics."
msgstr "各種 MacTrack 站點統計數據。"

#: panellib/mactrack.php:81 panellib/mactrack.php:134
#, fuzzy
msgid "MacTrack Plugin not Installed/Running"
msgstr "Mactrack插件未安裝/運行"

#: panellib/mactrack.php:97
#, fuzzy, php-format
msgid "All: %s"
msgstr "全部：％s"

#: panellib/mactrack.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "Up: %s"
msgstr "UPS"

#: panellib/mactrack.php:99
#, fuzzy, php-format
msgid "Down: %s"
msgstr "下：％s"

#: panellib/mactrack.php:100
#, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤: %s"

#: panellib/mactrack.php:101
#, fuzzy, php-format
msgid "Unknown: %s"
msgstr "未知：％s"

#: panellib/mactrack.php:102
#, fuzzy, php-format
msgid "Disabled: %s"
msgstr "已禁用：％s"

#: panellib/mactrack.php:105
#, fuzzy
msgid "MacTrack"
msgstr "Mactrack"

#: panellib/mactrack.php:109 panellib/misc.php:411 panellib/misc.php:575
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: panellib/mactrack.php:110
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: panellib/mactrack.php:118 panellib/mactrack.php:173 panellib/thold.php:312
#, fuzzy
msgid "You don't have plugin permission"
msgstr "你沒有權限"

#: panellib/mactrack.php:138 panellib/mactrack.php:191
msgid "Site"
msgstr "網站"

#: panellib/mactrack.php:140 panellib/mactrack.php:193
#, fuzzy
msgid "IPs"
msgstr "IP地址"

#: panellib/mactrack.php:141 panellib/mactrack.php:194
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: panellib/mactrack.php:142 panellib/mactrack.php:195
#, fuzzy
msgid "Ports up"
msgstr "港口"

#: panellib/mactrack.php:143 panellib/mactrack.php:196
msgid "MACs"
msgstr "MACs"

#: panellib/mactrack.php:144 panellib/mactrack.php:197
#, fuzzy
msgid "Device Errors"
msgstr "設備錯誤"

#: panellib/mactrack.php:170 panellib/mactrack.php:225
#, fuzzy
msgid "No mactrack sites found"
msgstr "找不到mactrack網站"

#: panellib/misc.php:31
#, fuzzy
msgid "Miscellaneous Panels"
msgstr "雜項面板"

#: panellib/misc.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that general non-categorized data about Cacti's."
msgstr "包含有關 Cacti 的一般非分類數據的面板。"

#: panellib/misc.php:37
#, fuzzy
msgid "NTP/DNS Status"
msgstr "NTP 狀態"

#: panellib/misc.php:38
#, fuzzy
msgid "Checking your Cacti system clock for drift from a known baseline and DNS resolving check"
msgstr "檢查您的 Cacti 系統時鐘是否偏離已知基線。"

#: panellib/misc.php:53
#, fuzzy
msgid "Maint Plugin Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: panellib/misc.php:54
#, fuzzy
msgid "Maint Plugin details on upcoming schedules"
msgstr "即將到來的時間表的維護插件詳細信息"

#: panellib/misc.php:69
#, fuzzy
msgid "Webseer Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: panellib/misc.php:70
#, fuzzy
msgid "Plugin webseer URL Service Check Details"
msgstr "插件 webseer URL 服務檢查詳情"

#: panellib/misc.php:85
#, fuzzy
msgid "Servcheck plugin Details"
msgstr "Webseer 插件 - 詳細信息"

#: panellib/misc.php:86
#, fuzzy
msgid "Plugin ServCheck Details"
msgstr "插件 webseer URL 服務檢查詳情"

#: panellib/misc.php:117
#, fuzzy
msgid "No NTP server configured"
msgstr "沒有配置NTP服務器"

#: panellib/misc.php:120
#, fuzzy, php-format
msgid "Wrong NTP server configured - %s<br/>Please fix it in settings"
msgstr "沒有配置NTP服務器"

#: panellib/misc.php:136
#, fuzzy, php-format
msgid "Failed to get NTP time from %s"
msgstr "無法從$ ntp_server獲得NTP時間"

#: panellib/misc.php:144
#, fuzzy
msgid "Please check time as it is off by more"
msgstr "請檢查時間，因為它是關閉更多"

#: panellib/misc.php:145
#, fuzzy, php-format
msgid "than %s seconds from NTP server %s."
msgstr "從 NTP 服務器 %s 到 %s 秒。"

#: panellib/misc.php:147
#, fuzzy
msgid "Localtime is equal to NTP server"
msgstr "Localtime等於NTP服務器"

#: panellib/misc.php:151
#, fuzzy
msgid "Unable to contact the NTP server indicated."
msgstr "無法聯繫指示的NTP服務器。 <br/>請檢查您的配置。 <br/>"

#: panellib/misc.php:153 panellib/misc.php:178
#, fuzzy
msgid "Please check your configuration."
msgstr "請檢查您的配置。"

#: panellib/misc.php:161
#, fuzzy
msgid "No DNS hostname configured"
msgstr "沒有配置NTP服務器"

#: panellib/misc.php:164
#, fuzzy, php-format
msgid "Wrong DNS hostname configured - %s<br/>Please fix it in settings"
msgstr "沒有配置NTP服務器"

#: panellib/misc.php:173
#, php-format
msgid "DNS hostname (%s) resolving ok."
msgstr ""

#: panellib/misc.php:174
#, php-format
msgid "DNS resolv time: %s ms"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:177
#, php-format
msgid "DNS hostname (%s) resolving failed."
msgstr ""

#: panellib/misc.php:287
#, fuzzy
msgid "Maint plugin is not installed/enabled"
msgstr "Mactrack插件未安裝/運行"

#: panellib/misc.php:307
#, fuzzy
msgid "Plugin Webseer isn't installed or started"
msgstr "插件Thold未安裝或啟動"

#: panellib/misc.php:319
msgid "Webseer plugin no longer supported, use plugin servcheck instead"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:320 panellib/misc.php:486
#, fuzzy
msgid "Number of checks (all/disabled): "
msgstr "檢查次數："

#: panellib/misc.php:321
#, fuzzy
msgid "Status (up/down): "
msgstr "主持人"

#: panellib/misc.php:335
msgid "Last log messages"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:337 panellib/misc.php:408
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: panellib/misc.php:338 panellib/misc.php:410
msgid "HTTP code"
msgstr "HTTP 狀態碼"

#: panellib/misc.php:348 panellib/misc.php:425 panellib/misc.php:512
#: panellib/misc.php:591
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: panellib/misc.php:390
#, fuzzy
msgid "Webseer Plugin - Details"
msgstr "Webseer 插件 - 詳細信息"

#: panellib/misc.php:461
#, fuzzy
msgid "Plugin Servcheck isn't installed or started"
msgstr "插件Thold未安裝或啟動"

#: panellib/misc.php:487
#, fuzzy
msgid "Status (ok/error): "
msgstr "主持人"

#: panellib/misc.php:498
msgid "Last log records"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:500 panellib/misc.php:572
msgid "Test"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:501 panellib/misc.php:573
msgid "Type"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:555
#, fuzzy
msgid "Servcheck Plugin - Details"
msgstr "Webseer 插件 - 詳細信息"

#: panellib/poller.php:31
#, fuzzy
msgid "Poller Panels"
msgstr "允許面板輪詢統計"

#: panellib/poller.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's polling process."
msgstr "提供有關 Cacti 投票過程信息的面板。"

#: panellib/poller.php:37
msgid "Poller Information"
msgstr "輪詢信息"

#: panellib/poller.php:38
#, fuzzy
msgid "Various information about your Cacti poller."
msgstr "有關您的 Cacti poller 的各種信息。"

#: panellib/poller.php:53
#, fuzzy
msgid "Poller Statistics"
msgstr "允許面板輪詢統計"

#: panellib/poller.php:54 panellib/poller.php:70
#, fuzzy
msgid "Various Cacti poller statistics."
msgstr "各種仙人掌輪詢統計。"

#: panellib/poller.php:69
#, fuzzy
msgid "Poller Output Items"
msgstr "輪詢輸出項目：％s"

#: panellib/poller.php:119 panellib/poller.php:304
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: panellib/poller.php:120 panellib/poller.php:305
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: panellib/poller.php:122 panellib/poller.php:307
msgid "Total Time"
msgstr "總計時間"

#: panellib/poller.php:134 panellib/poller.php:340
msgid "New/Idle"
msgstr "新/空閒"

#: panellib/poller.php:136 panellib/poller.php:342 panellib/system.php:314
msgid "Running"
msgstr "運行"

#: panellib/poller.php:138 panellib/poller.php:344 panellib/system.php:312
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: panellib/poller.php:140 panellib/poller.php:346
#, fuzzy
msgid "Unkn/down"
msgstr "UNKN /向下"

#: panellib/poller.php:164 panellib/top5.php:329 panellib/top5.php:660
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Secs"
msgstr "%s 秒"

#: panellib/poller.php:171 panellib/poller.php:367
#, fuzzy
msgid "(ok)"
msgstr "（好）"

#: panellib/poller.php:172 panellib/poller.php:367
#, fuzzy
msgid "(all)"
msgstr "（所有）"

#: panellib/poller.php:274
msgid "ID: "
msgstr "代碼:"

#: panellib/poller.php:275
#, fuzzy
msgid "Seconds"
msgstr "%s 秒"

#: panellib/poller.php:297
#, fuzzy
msgid "Poller Details"
msgstr "允許面板輪詢統計"

#: panellib/poller.php:308
#, fuzzy
msgid "Average Time"
msgstr "平均時間"

#: panellib/poller.php:309
msgid "Max Time"
msgstr "最大時間"

#: panellib/poller.php:446
#, fuzzy
msgid "Poller output items "
msgstr "輪詢輸出項％s："

#: panellib/poller.php:447
msgid "Items"
msgstr ""

#: panellib/syslog.php:31
#, fuzzy
msgid "Syslog Panels"
msgstr "重新加載面板"

#: panellib/syslog.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's Syslog message processing."
msgstr "提供有關 Cacti 的 Syslog 消息處理信息的面板。"

#: panellib/syslog.php:37
#, fuzzy
msgid "Syslog Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: panellib/syslog.php:38
#, fuzzy
msgid "Various Syslog Plugin statistics."
msgstr "各種 Syslog 插件統計信息。"

#: panellib/syslog.php:171
msgid "Incoming"
msgstr "進入"

#: panellib/syslog.php:173
msgid "Stored"
msgstr ""

#: panellib/syslog.php:175
msgid "Messages"
msgstr ""

#: panellib/syslog.php:197
#, fuzzy
msgid "Syslog plugin not installed/running"
msgstr "Thold插件未安裝/運行"

#: panellib/system.php:31
#, fuzzy
msgid "System Panels"
msgstr "內向板"

#: panellib/system.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti system performance."
msgstr "提供有關 Cacti 系統性能信息的面板。"

#: panellib/system.php:37
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: panellib/system.php:38
#, fuzzy
msgid "Various system information about the Cacti system itself."
msgstr "有關 Cacti 系統本身的各種系統信息。"

#: panellib/system.php:53
#, fuzzy
msgid "Administrative Alerts"
msgstr "行政警報"

#: panellib/system.php:54
#, fuzzy
msgid "Extra admin notify panel for all users"
msgstr "所有用戶的額外管理員通知面板"

#: panellib/system.php:69
#, fuzzy
msgid "Boost Statistics"
msgstr "提升統計數據"

#: panellib/system.php:70
#, fuzzy
msgid "Information about Cacti's performance boost process."
msgstr "有關 Cacti 性能提升過程的信息。"

#: panellib/system.php:85
#, fuzzy
msgid "24 Hour Extremes"
msgstr "24小時極端"

#: panellib/system.php:86
#, fuzzy
msgid "Table with 24 hours of Polling Extremes (longest poller run, down hosts)"
msgstr "具有 24 小時輪詢極限的表（最長輪詢運行，主機關閉）"

#: panellib/system.php:101
#, fuzzy
msgid "CPU Utilization"
msgstr "CPU利用率"

#: panellib/system.php:102
#, fuzzy
msgid "CPU utilization Graph (only Linux)."
msgstr "CPU利用率"

#: panellib/system.php:141
#, fuzzy
msgid "CPU Load: "
msgstr "CPU負載："

#: panellib/system.php:165
#, fuzzy
msgid "This function is not implemented on Windows platforms"
msgstr "Windows平台上未實現此功能"

#: panellib/system.php:177
msgid "Avg CPU"
msgstr ""

#: panellib/system.php:178
msgid "Max CPU"
msgstr ""

#: panellib/system.php:208
#, fuzzy
msgid "Cacti Version: "
msgstr "仙人掌版"

#: panellib/system.php:219
#, fuzzy
msgid "Poller Type:"
msgstr "輪詢類型"

#: panellib/system.php:219
msgid "Spine"
msgstr "脊柱"

#: panellib/system.php:221
#, fuzzy
msgid "Spine version: "
msgstr "脊柱版本："

#: panellib/system.php:224
#, fuzzy
msgid "You are using incorrect spine version!"
msgstr "您使用的脊椎版本不正確！"

#: panellib/system.php:229
#, fuzzy
msgid "Poller Type: "
msgstr "輪詢類型"

#: panellib/system.php:238
#, fuzzy
msgid "Running on: "
msgstr "運行："

#: panellib/system.php:316
msgid "Overrun Warning"
msgstr "超限警告"

#: panellib/system.php:319
msgid "Timed Out"
msgstr "逾時"

#: panellib/system.php:322
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: panellib/system.php:325
msgid "Never Run"
msgstr "從不運行"

#: panellib/system.php:346
#, fuzzy, php-format
msgid "Boost Status is: %s"
msgstr "提升統計數據"

#: panellib/system.php:350
#, php-format
msgid "Processes/Frequency: %s / %s"
msgstr ""

#: panellib/system.php:352
#, fuzzy, php-format
msgid "Pending Records Threshold: %s"
msgstr "等待提升記錄：％s"

#: panellib/system.php:358
#, fuzzy, php-format
msgid "Approximate Next Start Time: %s"
msgstr "下一個開始時間：％s"

#: panellib/system.php:361
#, fuzzy, php-format
msgid "Pending/Archived Records: %s / %s"
msgstr "存檔的提升記錄：％s"

#: panellib/system.php:377
#, fuzzy, php-format
msgid "Current Boost Table(s) Size: %s"
msgstr "當前升壓表大小：％s"

#: panellib/system.php:380
#, fuzzy, php-format
msgid "Avg Bytes/Record: %s"
msgstr "平均字節數/記錄：％s"

#: panellib/system.php:390
#, fuzzy, php-format
msgid "Last run duration/updates: %s / %s"
msgstr "上次運行時間：％s"

#: panellib/system.php:448
#, fuzzy
msgid "Poller Run"
msgstr "如果選擇此選項，將清除並重新生成SNMP緩存。請注意，需要另一個輪詢器運行才能完全恢復SNMP緩存。"

#: panellib/system.php:474
#, fuzzy
msgid "Down Hosts"
msgstr "主機"

#: panellib/system.php:500 panellib/thold.php:373 panellib/thold.php:389
#, fuzzy
msgid "Triggered"
msgstr "Trigerred"

#: panellib/system.php:526
#, fuzzy
msgid "Poller out. itms"
msgstr "輪詢輸出項％s："

#: panellib/system.php:606
#, fuzzy
msgid "48 Hour Extreme Polling"
msgstr "24小時極端"

#: panellib/system.php:629
#, fuzzy
msgid "Long Running Poller"
msgstr "長跑<br/>輪詢"

#: panellib/system.php:660
#, fuzzy
msgid "Max Device Down"
msgstr "最大設備停機"

#: panellib/system.php:690
#, fuzzy
msgid "Max Thold Triggered"
msgstr "Tholds觸發了"

#: panellib/system.php:719
#, fuzzy
msgid "Poller Output Item"
msgstr "輪詢輸出項目：％s"

#: panellib/system.php:747
#, fuzzy
msgid "Failed Polls"
msgstr "登錄失敗"

#: panellib/thold.php:31
#, fuzzy
msgid "Threshold Panels"
msgstr "閾值"

#: panellib/thold.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti Thresholding Plugin."
msgstr "提供有關 Cacti Thresholding Plugin 信息的面板。"

#: panellib/thold.php:37 panellib/thold.php:434
#, fuzzy
msgid "Last Threshold Events"
msgstr "閾值"

#: panellib/thold.php:38
#, fuzzy
msgid "Threshold Plugin Latest Events"
msgstr "閾值"

#: panellib/thold.php:53
msgid "Threshold"
msgstr "閾值"

#: panellib/thold.php:54
#, fuzzy
msgid "Threshold Plugin Graph (all, trigerred, ...)"
msgstr "Threshold Plugin Graph (all,trigerred, ...)"

#: panellib/thold.php:87 panellib/thold.php:441
#, fuzzy
msgid "Plugin Thold isn't installed or started"
msgstr "插件Thold未安裝或啟動"

#: panellib/thold.php:179 panellib/thold.php:506
#, fuzzy
msgid "Without events yet"
msgstr "沒有事件"

#: panellib/thold.php:196
#, fuzzy
msgid "Thresholds: "
msgstr "閾值"

#: panellib/thold.php:208 panellib/thold.php:332
#, fuzzy
msgid "Thold plugin not installed/running"
msgstr "Thold插件未安裝/運行"

#: panellib/thold.php:238
#, fuzzy
msgid "Trigerred"
msgstr "Trigerred"

#: panellib/thold.php:266 panellib/thold.php:369 panellib/thold.php:385
#, fuzzy
msgid "Breached"
msgstr "突破"

#: panellib/thold.php:325
#, fuzzy
msgid "Threshold Details"
msgstr "閾值"

#: panellib/thold.php:357
#, fuzzy
msgid "Thresholds"
msgstr "閾值"

#: panellib/thold.php:402
#, fuzzy
msgid "Breached: "
msgstr "突破"

#: panellib/thold.php:413
#, fuzzy
msgid "Triggered: "
msgstr "Trigerred"

#: panellib/thold.php:421
#, fuzzy
msgid "You don't have permission to Thresholds"
msgstr "你沒有權限"

#: panellib/thold.php:484
msgid "Description"
msgstr ""

#: panellib/top5.php:31
#, fuzzy
msgid "Top/Bottom 5 Panels"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: panellib/top5.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information trending information about Cacti data collection."
msgstr "提供有關 Cacti 數據收集的信息趨勢信息的面板。"

#: panellib/top5.php:37
msgid "Bottom Ping"
msgstr ""

#: panellib/top5.php:38
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst ping response"
msgstr "具有相同描述的設備：％s"

#: panellib/top5.php:53
#, fuzzy
msgid "Bottom Availability"
msgstr "可用性"

#: panellib/top5.php:54
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst availability/reachability"
msgstr "Top5最差的可用性"

#: panellib/top5.php:69
#, fuzzy
msgid "Bottom Polling Time"
msgstr "輪詢時間"

#: panellib/top5.php:70
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst polling time"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: panellib/top5.php:85
#, fuzzy
msgid "Bottom Polling Ratio"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: panellib/top5.php:86
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst polling ratio"
msgstr "具有相同IP和端口的設備：％s"

#: panellib/top5.php:145 panellib/top5.php:475
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: panellib/top5.php:225
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: panellib/top5.php:226
msgid "Availability/Reachability"
msgstr "可用性/可達性"

#: panellib/top5.php:306 panellib/top5.php:637
msgid "Polling Time"
msgstr "輪詢時間"

#: panellib/top5.php:389 panellib/top5.php:721
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: panellib/top5.php:437
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with Worst Ping"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: panellib/top5.php:519
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with the Worst Availability"
msgstr "Top5最差的可用性"

#: panellib/top5.php:557
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: panellib/top5.php:600
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts Worst Polling Time"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: panellib/top5.php:680
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with the Worst Polling Ratio"
msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#: setup.php:61
#, fuzzy
msgid "Intropage Viewer"
msgstr "內向板"

#: setup.php:62
#, fuzzy
msgid "Intropage Administration"
msgstr "介紹頁面選項"

#: setup.php:80
msgid "System Administration"
msgstr "系統管理"

#: setup.php:83
#, fuzzy
msgid "Timespan Last 1 Hour"
msgstr "最近 2 小時內的活躍用戶："

#: setup.php:84 setup.php:85 setup.php:86 setup.php:87 setup.php:88
#, fuzzy, php-format
msgid "Timespan Last %d Hours"
msgstr "最近 2 小時內的活躍用戶："

#: setup.php:89
msgid "Timespan Last 1 Day"
msgstr ""

#: setup.php:95 setup.php:96 setup.php:97 setup.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%s 秒"

#: setup.php:109 setup.php:110 setup.php:111 setup.php:112
#, php-format
msgid "%d Hours"
msgstr "%d 小時"

#: setup.php:113
#, php-format
msgid "%d Day"
msgstr "%d 天"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by - red-yellow-green-grey"
#~ msgstr "排序方式 - 紅 - 黃 - 綠 - 灰"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by panel Priority"
#~ msgstr "按面板優先級排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset All to Default"
#~ msgstr "全部重置為默認值"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "送出"

#, fuzzy
#~ msgid "Last check"
#~ msgstr "最後檢查"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked every 15 minutes"
#~ msgstr "每15分鐘檢查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked hourly"
#~ msgstr "每小時檢查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked daily"
#~ msgstr "每天檢查"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked weekly"
#~ msgstr "每日檢查"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked monthly"
#~ msgstr "每小時檢查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze cacti log"
#~ msgstr "分析仙人掌日誌"

#, fuzzy
#~ msgid "Information only (no warn/error)"
#~ msgstr "僅供參考（無警告/錯誤）"

#, fuzzy
#~ msgid "Waiting<br/>for data"
#~ msgstr "等候<br/>對於數據"

#, fuzzy
#~ msgid "Max thold<br/>triggered:"
#~ msgstr "最大的<br/>觸發："

#, fuzzy
#~ msgid "Poller<br/>output item:"
#~ msgstr "輪詢<br/>輸出項目："

#, fuzzy
#~ msgid "Failed<br/>polls:"
#~ msgstr "失敗<br/>民調："

#, fuzzy
#~ msgid "Mactrack sites"
#~ msgstr "Mactrack網站"

#, fuzzy
#~ msgid "Time synchronization"
#~ msgstr "時間同步"

#, fuzzy
#~ msgid "Last check: "
#~ msgstr "最後檢查："

#, fuzzy
#~ msgid "Poller stats (interval %ss)"
#~ msgstr "輪詢統計（間隔％ss）"

#, fuzzy
#~ msgid "Last thold events"
#~ msgstr "最後的事件"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 ping (avg, current)"
#~ msgstr "Top5 ping（平均，當前）"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 worst polling time"
#~ msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 worst polling ratio (failed, total, ratio)"
#~ msgstr "Top5最差投票率（失敗，總數，比率）"

#, fuzzy
#~ msgid "Database check - detail"
#~ msgstr "檢查資料庫"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze cacti log - detail"
#~ msgstr "分析仙人掌日誌"

#, fuzzy
#~ msgid "success"
#~ msgstr "成功"

#, fuzzy
#~ msgid "RECOVERING"
#~ msgstr "RECOVERING"

#, fuzzy
#~ msgid "DOWN"
#~ msgstr "向下"

#, fuzzy
#~ msgid "BREACHED"
#~ msgstr "突破"

#, fuzzy
#~ msgid "TRIGGERED"
#~ msgstr "觸發的"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 20 hosts with the worst ping (avg, current)"
#~ msgstr "Top5 ping（平均，當前）"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 20 hosts with the  worst polling ratio (failed, total, ratio)"
#~ msgstr "Top5最差投票率（失敗，總數，比率）"

#, fuzzy
#~ msgid "You cannot disable this panel"
#~ msgstr "您無法禁用此面板"

#, fuzzy
#~ msgid "24h Extremes"
#~ msgstr "24小時極端"

#, fuzzy
#~ msgid "Graph Device"
#~ msgstr "允許面板圖形設備"

#, fuzzy
#~ msgid "Graph Thresholds"
#~ msgstr "閾值"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Worst Failed Ratio"
#~ msgstr "Top5最差的可用性"

#, fuzzy
#~ msgid "Favourite Graphs"
#~ msgstr "最喜歡的圖表"

#, fuzzy
#~ msgid "Show Intropage in Tab (not selected = intropage in console)"
#~ msgstr "顯示Intropage（無論在控制台或選項卡中）"

#, fuzzy
#~ msgid "Display only Errors"
#~ msgstr "僅顯示錯誤"

#, fuzzy
#~ msgid "Display All"
#~ msgstr "全部顯示"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset panel Order to Default"
#~ msgstr "重置面板訂單為默認值"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked Every 15 minutes"
#~ msgstr "每15分鐘檢查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin Thold - Global notify only %s"
#~ msgstr "插件Thold  - 全局僅通知％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin Thold - Global notify only: %s"
#~ msgstr "插件Thold  - 僅限全局通知：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "How we should display the intropage. <strong>For users without console access you must choose separated tab!</strong>"
#~ msgstr "我們應該如何顯示內容。 <strong>對於沒有控制台訪問權限的用戶，您必須選</strong>"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the Intropage plugin screen in console screen (you need console access permission!)"
#~ msgstr "在控制台屏幕中顯示Intropage插件屏幕（您需要控制台訪問權限！）"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the Intropage plugin screen in separated tab"
#~ msgstr "在分隔的選項卡中顯示Intropage插件屏幕"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Analayse Log"
#~ msgstr "允許面板Analayse Log"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Threshold Events"
#~ msgstr "允許面板閾值事件"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Analayse Tree, Devices, Graphs"
#~ msgstr "允許面板Analayse Tree，Devices，Graphs"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Trends"
#~ msgstr "允許面板趨勢"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel 24h Extrems"
#~ msgstr "允許面板24h Extrems"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel NTP"
#~ msgstr "允許面板NTP"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Poller Info"
#~ msgstr "允許面板輪詢器信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Graph Thresholds"
#~ msgstr "允許面板圖形閾值"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Graph Device Template"
#~ msgstr "允許面板圖設備模板"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel CPU Utilization"
#~ msgstr "允許面板CPU利用率"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel MacTrack Sites"
#~ msgstr "允許面板MacTrack站點"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Top 5 Availability"
#~ msgstr "允許面板前5個可用性"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Top 5 worst polling failed/total ratio"
#~ msgstr "允許面板排名前5的最差輪詢失敗/總比率"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Boost"
#~ msgstr "允許面板提升"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Favourite Graphs"
#~ msgstr "允許面板收藏圖表"

#~ msgid "Display"
#~ msgstr "顯示"

#, fuzzy
#~ msgid "What will you see"
#~ msgstr "你會看到什麼？"

#~ msgid "Only Errors"
#~ msgstr "只有錯誤"

#, fuzzy
#~ msgid "Errors and Warnings"
#~ msgstr "錯誤和警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Please check time.<br/>It is different (more than %s seconds) from NTP server %s"
#~ msgstr "請檢查時間。 <br/>與NTP服務器％s不同（超過％s秒）"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s %s"
#~ msgstr "添加面板％s％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s"
#~ msgstr "添加面板％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Worst Polling Time"
#~ msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Worst Availability"
#~ msgstr "Top5最差的可用性"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Ping"
#~ msgstr "Top5最糟糕的投票時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Trigged: "
#~ msgstr "觸發"

#, fuzzy
#~ msgid "All: "
#~ msgstr "全部：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Trigged"
#~ msgstr "觸發"

#~ msgid "Poller"
#~ msgstr "輪詢"

#, fuzzy
#~ msgid "RRD Updates / Max: %s / %s"
#~ msgstr "RRD更新/最大：％s /％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Boost On-demand Updating: %s"
#~ msgstr "提升按需更新：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Total Boost Records: %s"
#~ msgstr "總提升記錄：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Parallel Processes: %s"
#~ msgstr "並行進程：%s"

#~ msgid "Load"
#~ msgstr "載入"

#, fuzzy
#~ msgid " Poller ID: "
#~ msgstr "警告：檢測到&#39;％d&#39;超出輪詢週期，請進行調查。"

#, fuzzy
#~ msgid "ID/Name/Total Time/State"
#~ msgstr "ID /名稱/總時間/狀態"

#~ msgid "url"
#~ msgstr "鏈接"

#, fuzzy
#~ msgid "First 3 failed sites"
#~ msgstr "前 3 個失敗的站點"

#, fuzzy
#~ msgid "Status up: "
#~ msgstr "狀態上升："

#, fuzzy
#~ msgid "Disabled: "
#~ msgstr "停用"

#, fuzzy
#~ msgid "Down:"
#~ msgstr "向下"

#, fuzzy
#~ msgid "Recovering:"
#~ msgstr "正在復原"

#~ msgid "Hosts"
#~ msgstr "主機"

#, fuzzy
#~ msgid "Hosts: "
#~ msgstr "主機"

#, fuzzy
#~ msgid "Poller Output Items: %s"
#~ msgstr "輪詢輸出項目：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Hosts down"
#~ msgstr "主持人"

#, fuzzy
#~ msgid "Tholds triggered"
#~ msgstr "Tholds觸發了"

#~ msgid "month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "week"
#~ msgstr "週"

#~ msgid "day"
#~ msgstr "天"

#, fuzzy
#~ msgid "Scheduled db check disabled"
#~ msgstr "計劃的數據庫檢查已禁用"

#, fuzzy
#~ msgid "DB OK"
#~ msgstr "DB OK"

#, fuzzy
#~ msgid "Errors and Warnings from last %s lines)"
#~ msgstr "（最後％s行中的錯誤和警告）"

#, fuzzy
#~ msgid "Few trends (down hosts, trigged tholds,...)"
#~ msgstr "很少有趨勢（主機下降、觸發閾值、...）"

#, fuzzy
#~ msgid "Trend Details"
#~ msgstr "顯示詳細資料"

#, fuzzy
#~ msgid "red/yellow"
#~ msgstr "紅色/黃色"

#, fuzzy
#~ msgid "50/20ms red/yellow"
#~ msgstr "50/20ms 紅/黃"

#, fuzzy
#~ msgid "20/10ms red/yellow"
#~ msgstr "20/10ms 紅/黃"

#, fuzzy
#~ msgid "more red/yellow"
#~ msgstr "更紅/黃"

#, fuzzy
#~ msgid "10s/5s red/yellow"
#~ msgstr "10s/5s 紅/黃"

#, fuzzy
#~ msgid "Green alarm"
#~ msgstr "綠色警報"

#, fuzzy
#~ msgid "Red alarm"
#~ msgstr "紅色警報"

#, fuzzy
#~ msgid "<strong>How to be notified?</strong>"
#~ msgstr "<strong>如何得到通知？</strong>"

#, fuzzy
#~ msgid "How many days?</strong>"
#~ msgstr "多少天？"

#, fuzzy
#~ msgid "Maint plugin - how many days before display alert"
#~ msgstr "維護插件 - 顯示警報前多少天"

#, fuzzy
#~ msgid "<strong>Poller runs this task. It could cause long poller run.</strong>"
#~ msgstr "<strong>Poller執行此任務。它可能導致長輪詢運行。</strong>"

#, fuzzy
#~ msgid "User Refresh (Applicable to Your Account Only)"
#~ msgstr "用戶刷新（僅適用於您的帳戶）"

#, fuzzy
#~ msgid "Global Refresh (Identical for All Users)"
#~ msgstr "全局刷新（所有用戶相同）"

#, fuzzy
#~ msgid "Panel Refresh Intervals"
#~ msgstr "顯示詳細資料"

#, fuzzy
#~ msgid "Favourite graph"
#~ msgstr "最喜歡的圖表"

#, fuzzy
#~ msgid "Add any Cacti Graph by Clicking the 'Eye Icon' which is next to each Cacti Graph. Graph with actual timespan will be added to current dashboard"
#~ msgstr "通過單擊每個仙人掌圖形旁邊的“眼睛圖標”添加任何仙人掌圖形。具有實際時間跨度的圖表將添加到當前儀表板"

#, fuzzy
#~ msgid "Select prepared Dashboard Panels from the menu to the right."
#~ msgstr "從右側的菜單中選擇準備好的儀表板面板。"

#, fuzzy
#~ msgid "Autorefresh 1 Hour"
#~ msgstr "自動翻新1小時"

#, fuzzy
#~ msgid "Autorefresh ly Poller"
#~ msgstr "自動翻新1小時"
